老豆搵仔起左第一隻飛虎狗出黎

係人都知飛虎隊隊員身份要保密,因為驚比恐怖份子尋仇
你地咪撚將佢大頭相,名,身份證貼到周街都係呀

全面不合作運動 癱瘓香港

真係唔好周圍貼，佢地啲狗樣嚇撚親人

push